認唔認同追自己嘅人嘅質素條件相等於自己嘅？

認同

唔認同 因為我好高質但追親我嘅都低質

圖

唔認同，咁多死毒撚追女神又點睇

應該話男女朋友嘅質素係等於你嘅質素，可能係錢樣性格或者行為

我都係 但差唔多質素既好多player
i know that feel